東張西望個細路做乜9

我覺得今次非常容易
睇到好撚尷尬

講普通話
仆你個街

成個On9仔咁

同呢個有得揮

我細個講easy job
依家不過佢地講廣東話可能會比人罰

個樣仲要串撚到

祝佢入董之英比人玩jerjer

做撚埋動作 手舞足蹈
想像到黎緊十年個個講蝗語

好想快啲有片，無限loop

唔單止普通話，而係佢個動作神情語調全部都好頂癮

終於有link，1:29

個網路應該係中學會比人排斥個堆

細

好正常
我地小學雞果陣,
都會向結尾講普通話對不對
記得好似係睇皆大歡喜學返黎

想一尻cum撚柒佢
係女面前懶型

d女都笑佢啦

係咪得你自己係咁
其實背後個個都笑緊你

的確唔公平.......….......

對於其他無得補考嘅學生.....

條女都笑9佢